# TODO

migration pour ajouter people_id à la table user
par defaut on renvoi les trucs actif et ajout d'un arg with_inactive + presence physique
crée une ligne de commande pour automatiser l'installation du package et deploiement config 
https://laracasts.com/discuss/channels/laravel/laravel-6-custom-package-development-how-to-auto-publish-the-package-config-file

$people->become_laravel_user() -> crée un user laravel depuis le people

Renomer les mths get implantation teacher -> retourne le teacher de l'implantation 

implnater getID getKey getValue getLabel sur tout les models
# ?
Le pivot de model people sert à quoi ? 
Fournir une migration pour people_id ? 


